話說岩岩同老母講有街出

本身都見冇人約諗住係屋企打機算
之後食飯前有個fd打黎搵我出街
心諗可以係老母面前威返次
之後食完飯就同老母講我有街出呀
佢竟然話唔得
原來老豆出左去打牌 家姐出左去拍拖我走埋得返佢自己係屋企
之後拿拿林打返比個fd講 不出了 陪家人
咁先最型